[戒賭台]有無巴打世界盃又係輸到仆街

兩星期世盃=我玩半年輸既錢

本身仲以為正氣 點知仲衰過亞假澳假

2牙都係仆街。
昨晚諗住佢地2想都想爭首名。
（首對俄，次對烏）
買2隊上盤
佢老咪，西正西波。

屌仆街 我都咁諗

1000本玩下一開頭順風順水贏到1600之後連輸8場冇晒

要輸真係可以買咩都輸

早兩日巴西2球果場本身買左入球單

見90分仲0:0

就補個no goal 諗住最多咪 1 :0 當收番個本

我屌佢絕殺2粒

同你一樣 果場我都有買單 ，琴晚西又買單

就咁用腦諗佢地想出線真係得啖笑 有邊隊唔想出線 你識諗莊唔識咩 盤都唔睇就盲追上盤 抵輸

輸左2000$

笑死

呢家諗住求其贏一場當埋齋收手算